<曖昧不明關係研究學會>

有冇人睇過?同<幸福的旁邊>同一個導演 都係麥曦茵
好多人話套戲mk中二病 但我覺得幾好睇
btw 好鍾意小野

睇哂 好mk

幾年前睇左電視播
mk左啲但係幾好睇嘅

呢套嘢簡直係mk嘅極緻 但真係幾好睇

肛交敏完全做返自己 都係啲姣婆

王敏奕

兩個女主角最後都背棄咗DY

主角幾有才華 識咁多樂器

仲幾靚仔 但衰在矮

好mk 但係又真係好睇嘅
講個對好gay嘅好朋友個到好正

藍源瑋同林耀聲kiss嗰幕 嗚呀

因為呢套野識林耀聲
港台周不時有播 返睇咗幾次 幾正

翻睇過就黎十次

我係因為有小野先睇 點知佢好得少戲

每隔一排就會翻睇
真係好好睇

淨係個訪問都搶曬鏡啦

幾好睇

主題曲好正！

一拖一拉一放一收 一步一步走到盡頭

仲有你說你說 MV好靚仔

其實講起dumb youth點可以唔提佢地創業作烈日當空
今年正係套戲上映十週年
睇返當中演員呢十年既變化其實幾唏噓
Heiward FB講當年套戲係480P時代拍既
唔知有冇機會出BD

我記得有個入左冊

未聽過呢套嘢 得閒睇吓先